一人一個你最欣賞既動漫角色

我先

宇智波帶土

動漫界毒撚 為左琳 願與世界為敵 甘心比班利用
到最後都只係自己一廂情願 係隻兵

巴打請出招

銀時

生活態度

好多都係喎

都係咩

港女櫻，點解可以生存到咁耐
有冇反省過自己？
仲有最後一下又關佢咩事？

生活態度
我就比較鍾意d同自己有共鳴既角色
利申 毒撚

曉美焰
岡部倫太郎

你收皮啦，我對耶穌祈個禱，你就死撚咗啦

都係毒撚
但係都係鐘意佢嘅生活態度

殺老師

佐藤和真

曹缺

球磨川禊

鼬 「忍」者
承受滅族嘅痛去成全忍村嘅「和平」
「相比你，我地嘅痛苦只係一瞬間」

同埋好欣賞佢對鳴人、佐助等等嘅教誨

一定係大老師

宇智波鼬---不解釋

小李
用唔到忍術淨係可以用體術
靠努力令自己追上其他人
中忍考試同我愛羅打果場真係好正

綠谷
冇'個性'成日比人睇死佢係廢柴
即使拎到One For All一開始都係唔識控制
成日打到自己對手殘哂
到後來不斷努力令自己開始控制到點用
成個成長過程真係好熱血

All Might

王

巴尼
短短幾集睇住佢成長

好欣賞佢地自爆

麻倉葉 - 船到橋頭自然直

霍洛霍洛（碓氷狼神）- 弱肉強食

Black⭐Star - 要超越神（由普通人不斷努力，最後成為最強既武神）

古手梨花冇得輸

比你講左BLACKSTAR

赤石
為左小學暗戀既對像做左好多野

雅莉耶坦
欣賞人設

播磨拳兒

迷糊餐廳 佐藤

佢簡直係兵既典範

阿森

征服王

卡米拉
人生導師

Hi
會有辦法的

焰焰子

我

比達真男人
唔似得悟空仆街老豆

山治

鹹濕但大大方方咁認
永遠唔打女人的武士

三井壽

對自己生活同理想負責
作為一個肯承擔嘅男人

折木奉太郎

櫻木花道

為左一啲人地睇落好無謂既事奮鬥
一直永不放棄相信自己係天才

細信有呢兩個玩具

凶真
中二病得咁型佢都算數一數二

宫城良田

先天高度不足後天用功
努力支援對友帶領球隊勝利既後衛

白胡子 真男人
一生中背部冇任何傷痕
用生命保護「家人」
就連死嗰陣都係企係到死
白胡子簡直係所有男人嘅偶像

小埋
乜9都唔洗付出天生就有齊所有人想要既條件

最記得依句

紫悅

幕之內一步 一直都好努力去練習 就算自己唔係天材都打到上去做拳王

最記得黑星去到結局學識飛

蕾姆

啊銀 各種耍雷既極致
必要時又會奉獻自己既一切去幫助人 對朋友義無反顧但又可以啓到大局
平時係大家既膠神+歡樂

In 銀時 we trust

牧之原翔子

從來冇仇恨 寬恕晒所有馬

太多太多一時諗唔起
長谷川泰三

君麻呂

用突擊個廢盾檔住對面主天使號個陽電子破壞砲
仲要唔死 最後去左渣天意高達

大哥

好有型

古魯謝渣架wo
穆叔之後係渣曉

睇黎佢認錯兩個面具男

我都R撚晒頭
以為自己有咩外傳冇睇

唔熟seed仲諗緊係咪自己記錯

我都係帶土，悲情角色臨尾有覺迷途其未遠既覺悟

我個名

霸氣代表

黒鉄 一輝
無天份、無人教劍術之下
靠自己努力練習變強

留名

自來也世界第一

帶土真係世紀大毒撚

成套野最鍾意反而唔係主角幾個（ 大波田除外）
反而係自來也 鼬 帶土
其實班都幾鍾意 當初睇佢開無雙真係

槙島聖護

咩漫畫

孤高之人

亞人個佐藤，夠黐線

火鳳 高順

鳴人

我user name

紅a

魯魯修

鹿丸先高質

佢英雄式死左咪幾好，係都要佢復活爛到呢

渣天意？你肯定？

雖然seed d好撚垃圾 不過你都係重睇啦

渡久地東亞

意志力no.1，面對極大壓力可以眼都唔眨

最強賭徒，無論係智力上定賭品上。因為輸比兒島，所以應承佢帶領球隊拎冠軍，結果真係做到，願賭服輸最高境界。

唔信任任何人人，只會利用，但係出乎意料地重視信任呢樣野。係佢既最後一場比賽，所有隊友都信任佢（個場比賽佢比人屈機，如果輸左全隊冇糧出，但係隊友繼續比佢投球），結果佢成功拎左陪葬品

其實仲有好多

帶土都係

佢卡卡西琳個故事好睇過鳴人佐助港女櫻好多

btw其實都唔算係一廂情願，起碼係死個刻琳有黎接佢，唔會眼尾都望

巴達克--龍珠
為咗幫自己嘅同伴報仇
唔理自己有幾重傷，面對幾多敵人，實力差幾遠，都直接衝入去敵人群中，為嘅唔係自己，而係自己嘅同伴被菲利出賣。
無一刻嘅恐懼同猶疑，真係超正
前面巴打講火影個啲人物都超正